====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les surfaces boisées ont augmenté pendant de nombreuses années , on a conseillé la jachère et de nombreuses zones qui étaient exploitées ne le sont plus .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

